如果波哥林兆波同佢個仔Joshua大義滅親，公開同林鄭割席，大家撐唔撐佢地？

我真係撚都唔信佢地一家人關係會好
設計對白：
你老尾，我同兩個仔係英國生活得好地地，我研究我既數學，兩個仔又生性讀哈佛，細仔仲要繼承我衣缽讀數學，準備做數學家，兩仔爺父慈子孝。偏偏你個死婆係都要貪做官，好地地退左休都要返香港做官，都算，仲要搞到一鑊粥 而家害到我地成家比美國制裁，個仔書都冇得讀。成家比人起哂底，出街都比人指住黎鬧 抬唔起頭做人。仲要我陪你上大陸同習近平個小學畢業既盲毛唱埋d噁心紅歌，我假假地都係數學博士黎嫁！點解要陪班盲毛做埋呢d小丑？
而家開心啦？我同兩個仔想出去hi下tea都唔夠膽啊！一出去就比人粗口問候啊！點解會搞成咁？咪全部都係你個八婆貪圖權位，作咁多惡 一個人累到成家陷家剷囉！

屌 林生林仔比d勇氣出黎割席啦！到時你地唔單止唔洗再好似過街老鼠咁 仲會變成英雄！

三仔爺出街連碌卡都唔得，仲要帶住部華為手機用支付寶，屌那媽遲啲華為冇曬晶片仲要轉小米

張建宗未比人制裁加嘛 問佢借張卡黎碌住先囉

要割就唔撚係而家利字當頭先割 上年唔撚割？

數學已經難讀，仲要讀博士 ，本來的確係帶領人類科技進步既天才之一。一家有三個數學家，直頭係香港之光啦

但比個臭閪老母破壞人類文明，為左個發夢想都成皇既小學雞，日日殺人，又放病毒去全世界

屌 唔識講落去...

好難嫁大佬 果個唔係你阿媽你緊係口響

諗多咗

梗係要撐啦

三位林生 回頭是岸啊 連之鋒都勸你做污點證人

廿蚊張連官員都唔係，但佢d仔女連美元户口都開唔到